（長文）其實Ironman真係好撚慘...

最初佢無諗過加入個啲咩咩avengers 因為佢未定性 點知一加入 第一獲就嚟班外星人 仲要佢親自送粒核彈上去 佢送到上太空個畫面係全Shield人員歡呼 除咗個局長 個刻第一次感覺到佢個份仕命 責任感係幾咁大 第一次佢真正成為英雄

個次之後 佢成日凝住會有更大規模嘅襲擊嚟地球 佢嘅壓力一定比美隊 Hulk更大 作為團隊首領 佢諗出一套方法去應對 製造咗Ultron 但結果大家都知 大家都怪晒落去ironman到 話佢搞咁多嘢出嚟 但ironman都無講過話驚累死佢地 直到個次成team人俾紅女巫搞散晒 去到Hawkeye 屋企見返Nick fury 先肯講自己見到咩 驚自己保護唔到個地球 保護唔到隊友 個種身為領袖嘅壓力係有幾咁大

睇avengers 1 同2 終於見識到咩叫一條友帶住班垃圾 唔計雷神 美隊真係除咗指揮 佢嘅能力就係stay on the ground,keep fighting here
Hulk就周身屎 搞一大輪要ironman執手尾 Black widow 又係除咗打同俾人捉走之外 都係無乜用 Hawkeye都話有間安全屋俾佢地重整旗鼓

好多嘢都係ironman一個付出晒 唔好話咩佢有錢就預咗㗎啦 有邊個預咗自己要送粒核彈上太空？
有好多嘢 都係靠ironman一個搞晒 點樣去另粒半空城市隕石消失？又係佢搵方法出嚟 個啲防暴定唔知咩機械人派去梳散人群又係佢設計出嚟 佢嘅付出比任何人多 同時又要俾隊友屌佢搞嚟搞去 真係諗唔到佢點接受

到avengers 3 佢想保護嘅嘢最後都保護唔到 即使佢使盡所有方法 用盡全力 最後都俾Thanos反插一刀 佢個一刻嘅眼神係幾咁絕望 之後用時間石換咗佢條命 最後蜘蛛仔仲要係佢面前化灰 又係一直係蜘蛛仔背後執手尾 一直幫住佢 到最後又一無所有 （先唔好講所有嘢都係跟奇異博士安排）

做英雄做到ironman咁真係好慘 唔係能力唔夠勁 要比有錢又有頭腦 batman差佢成廿條街 但ironman幾乎要做埋superman個位 真係... 唯一慶幸嘅就係好彩有雷神依個隊友

嗯

嗯嗯

我屌晒你地老母！

唔緊要啦，佢片酬係人地幾十倍

美國隊長先係真英雄
夠靚仔

知道

哦

屌你老母

咁撚有心呀續個留言負皮

前面一直都ok 講得幾好聽 但你拎埋batman出嚟講就即刻負皮

batman頭腦可以一個全滅正義聯盟

ironman算好，做英雄前起碼做左十幾廿年花花公子

無邊幾個人成為英雄前，有咁嘅享受

屌 對比下姐

閱

有冇睇漫畫？

Longan

講緊漫畫？

Logan

卡卡西都好撚慘
次次都55開

ok
我知你好愛Tony了。

Too long

不 我醉愛卡卡西

g持

ok,tony最慘,最聰明,最勁

好！

OK

3分，再接再厲

tony stark好好啦，花花公子大把女屌。
banner，屌西果時一衝動就變hulk，老撚咁大碌，西都爆啦，邊有女肯俾佢屌？最慘係佢

打完篇長文冇人理都真係好撚慘....

正皮係比batman果句

...

睇到話batman 差廿條街就負評左

係

你睇埋漫畫就唔會咁講

話美隊>ironman 個啲全部用屎眼睇戲

有今日既avg3上映都係靠im

Im其實有啲唔太習慣團隊合作
有親事都係覺得要靠哂自己
自己一個去take responsibilities
太過保護其他成員
利申：我覺得姐

人地智商高呀嘛，自然責任多

廢文 skip

反正都係俾Vision心靈控制

慘得過雷神?

ok

Avg4 得im hulk antman thor 四個打都夠 其他廢柴可以企則邊做下觀眾 打下氣

睇到蜘蛛仔變灰既時候真係忍唔住隻眼漏水 Tony由ironman3開始一直都係最重視隊友/人類社會/英雄(Avengers)既形象果個 一直都迫自己做得更好 係美隊3佢發現蜘蛛仔之後會咁重視佢保護佢 係因為Tony覺得蜘蛛仔會成為比自己更加英雄既英雄(I want you to be better) Tony真係當Peter係自己個仔咁照顧佢 marvel真係好仆街成日虐待Tony

求其找一個mutant hero 故事都可歌可泣過iron man, iron man 保護一班尊敬佢的人， 佢保護平民亦都是保護自己的資產， 無一個穩定的社會點發展商業

X men 是日日保護一班憎恨佢地人類， 為了和平共存什至與自己人為敵， 腹背就敵
Ironman 第一次就送核彈？mutant 在青少年什至幼兒時已要面臨生死決擇， 親友背叛

講緊mcu 拎xmen出黎鬥慘既話 ok u win

DC 都拿出來， 同系的X men 點解不可以， X men 真是求其找一個都慘過iron man

講緊ironman拎xmen黎講就唔得,但拎batman黎笑就得
你就知個post既原意係想你地陪樓主一齊歌頌Ironman,當佢耶穌,曼德拉咁歌頌

美隊條大愛撚

cap marvel?

搵Batman黎講真係

Thor應該最慘

屌原來只係Batman死忠 你要求樓主同你道歉啦 唔關我事

死忠程度唔及你
我就講事實,插人就得,比人插就投訴~
而你呢?唔知你做乜

MCU可能係
但o係漫畫佢係大仆街一個
marvel有個大仆街 大仆街
佢個名叫做tony guy tony guy

又吹奏im9
係電影入邊佢係間接殺得最多人既英雄
由一開賣軍火 之後成堆im失控 再來創奧
柒幾十次 累死唔知幾多萬人

我只係想講mcu入面 ironman比人寫得好慘好感人 但係有寫得比ironman慘既故事存在係唔會令ironman變得唔慘唔感人 簡單邏輯 我又冇份屌batman

要咬人去咬樓主

講緊mcu 拎xmen出黎鬥慘既話 ok u win

我係回應番你呢句,你無講到咁詳細
相反,你一黎就講到我係死忠咁亂咬人
真係唔知你做乜

我解釋多次 鬥慘唔會令ironman冇咁慘 拎其他慘故事出黎鬥慘冇意義 想呢種鬥慘發言停下 另外針對batman既發言搵樓主講唔好搵我 誤會左你係死忠既話 sorry

Batman: I am rich
之後就成場行行企企

你頭先咪解釋左啦,
我而家話你個陣講個句唔清楚我先反駁啊
我點知你一個鐘前個句係咁既意思姐

無仔細睇曬marvel既漫畫 淨係睇過civil war
入面既ironman為左幫政府捉反對簽約既hero
用左d好仆街既方法
令我唔多鍾意佢 太不擇手段

但論拍戲佢片酬咁高，人氣又高
緊係比多d戲份同地位佢
講領導才能連美隊都要死埋另一邊

你唔知我做乜我咪解釋多次 有教無類

睇清楚哂我講既野先啦,爭住駁嘴
相反,你一黎就講到我係死忠咁亂咬人
真係唔知你做乜
呢句連住架,係咪真係唔明姐

你冇睇過張gif圖?

未睇Batman vs Superman?

DCEU正式將batman個名整到遺臭萬年

im大仆街黎

講埋d柒野 咩叫一個帶住班垃圾呀？ 不嬲Avengers 都唔係one man show黎嫁啦 係要搞埋d鬥慘大會

自己攬晒上手做,然後話辛苦?

漫畫係咪畫到佢半忠半奸？

哦你係唔知呢part我做緊乜 咁我解釋多次
我見你R番batman出黎講咪諗住幾大機會係batman死忠 咪想一句中止討論 死忠唔會真係同人討論
順帶一提batman死忠真係好小氣好煩

係，同ironman死忠一樣

屌 睇套戲都諗咁多野扮哂多愁善感
有無咁得閒

電影都營造到如果冇火箭根本追唔到蜘蛛仔

利申：tony死忠

慘乜9，日日換女，好食好住

岩 唔好做死忠

講打嘅話係好打 係地球重大戰力之一
但號召力 服從性 領導能力又真係零
會聽佢話嘅得gg仔同鍋物先

Ironman 無論漫畫同電影都是有錢就任性的獨裁者同搞屎棍， 佢成日妄想控制一切有幾慘？

1打外星人送核彈果陣仲要差dd就俾美隊條仆街仔落閘返唔到黎地球

你都on9，唔落閘咪炸埋落地球囉
咁當初送個核彈上去有咩意思

美隊真心能力好柒
又自己鍾意點就點
英雄內戰搞到咁都全因為佢獨斷獨行
最後仲要俾Ironman知道個殺父母仇人係寒冬個傻佬
佢3個打真係心up
不過 如果用今集套甲去打美隊同寒冬兩個柒頭係咪秒殺

可能69冇變大呢